（突發）連登唔好中林奠既奸計！

未贏架

大家繼續

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

堅持團結，直至抗爭成功

Why

推